發現未婚妻出面有第個男人,打算將用黎結婚既錢買晒QQ

反正D錢都無咩用

十年後條女一定後悔

點發現

係街撞到佢同第個男人食飯....

比我

呢個係我呀哥黎嫁！！

錫哂咀wo

咁你係咪唔信我丫